慶祝香港開埠178年

數神
2018-1841=178

熱烈慶祝香港開埠177年

慶祝香港開埠178年

1841年1月26號，英國遠東艦隊支隊司令伯麥（J. J. G. Bremer）乘高爾合號（HMS Calliope）黎到香港，於香港島水坑口（Possession Point）舉行升英國國旗儀式，並且係海面鳴炮，標誌香港正式開埠建城。